仲有邊度有得領養/買貓

上網睇左spca
揸車兜過幾間spca
基本上都比人hold起哂

搵過私人領養幾個都已經轉讓左

唔想比人家訪

如果買係咪搵私人繁殖既最好？

有冇人推薦

唔該激動領養撚唔好入黎屌住先
我都係支持領養既

其實我都係想搵人教下我點做姐

請唔好激動

另外仲有咩fb page 有得認養

成日見到話fb page 好多
但我搵唔到d fb page

想問spca 係咪去中心睇會多過係page 睇
睇page 冇合眼緣既，睇中既未去已經唔見左

唔想比人家訪真心難啲

spca都要家訪

好少機會多
我今日去哂
得兩隻貓b係冇係網上
但都比人hold左
我去到仲見到有人就算hold都照排隊
你睇岩可以打去問

反而係上網睇到可能去到已經走左

我今日見住睇岩果隻走

spca影窗花就ok

Lm

問下本貓前？

搵唔番佢地既

GOOGLE LAP 領養

寵物交易區

FB search 王國霞（上電視嗰位王老師）
Tang Wai Foon （觀塘鄧小姐，王老師朋友）
2個都好好人好正常

利申：去過王老師度做義工
喺鄧小姐度領咗對仔女 過程十分順利
但的確曾經想領第3隻，遇到個義工真係好濕鳩
所以推介以上2位俾你

巴打我今日都去左3間spca 何文田得1隻 旺角一隻都冇 係灣仔好少少但 全部都hold起晒
好想養貓b 由細養到佢大 唔到最後一步都唔想去買
我已經比fb d貓義工好似狗咁撚左幾次

唔該咁多位先
我仲搵緊

其他都搵緊既都加油

有無睇過pet 28ah??

Lap

你地有冇試過係lap領貓

手續煩唔煩
有d話好似愛協咁
有d就話嚴？

有冇details??
想知會點撚

10個貓養工9個都要家訪
如果唔想家訪又唔趕住要養，排下愛協啦
真係冇法先諗買貓
買貓既話盡量唔好去鋪頭買，寧願搵下啲可以上門睇環境既breedef

揾d家訪望2眼既ok

查家宅88

留名